顯示卡 求推介

GIGABYTE GEFORCE® RTX 2070 WINDFORCE 8GB GDDR6

MSI GEFORCE RTX 2070 GAMING 8GB GDDR6

想問下各位巴打邊隻好用
定係有其他好介紹

MSI

asus rog strix oc edition

加多少少上2080

巴打係用緊?有冇咩評價

2060 or 2080 up
2070 唔值得買

點解2070唔值得買

叫左好多fd用, 7月出機都打算用佢隻2060
未知motherboard用佢定asus啫.

唔上唔落，上80都係差千令蚊

唔係話唔買得... 好似唔上唔落咁

好次其他巴打所講，唔上唔落
1080p overkill, 1440p 又及唔上2080
MSRP貴2060 150美金但唔系快好多
應該話係個效能差距唔值150美金

騎刧😂

搭單一問求推介
有咩好用無線mouse for fps game
最好有埋pad 直接充電
依家好緊隻razor 成日要換電好煩，加埋個電池位有啲鬆，一大動作郁會接觸不良無電到 cls